連狗為左搵錢，推自己個老母出黎都做得出

究竟份人有幾不孝 幾無良先咁做？
呢啲錢賺完唔心痛？

見到樓主好心痛

你同連狗一樣 伯母好橙